麥皮入面有穀牛

如題，大家會點處理？

米就話可以洗走，但麥皮點搞

食埋冇壞

食埋

蛋白質

不嬲主要都係要入邊啲穀牛
麥皮當係送